網民尖沙咀擺展覽批評警察濫暴 外國遊客稱感恐怖

有網民發起於尖沙咀文化中心附近空地設置「香港警察濫用暴力、侵害人權」展覽，希望能喚起國際關注警暴問題及香港人權現況，晚上播放短片。

展覽籌委之一楊小姐指，警方作為行政機關的執法單位，不但加強使用不當武力，更有系統地縱容執法人員的暴行，身為執法者卻破壞法治及侵害市民人權，希望在場的外國遊客能與自己同胞講述香港的故事，向北京和特區政府施壓。

一名居住在香港20年的英國人表示，以前警察是世界最好之一，但示威活動開始後，看到示威者被捕後仍然被打頭太過分。

有英國遊客表示，自己一直有關注香港情況，但並不完全了解，看完展覽後，認為香港警察的行為十分恐怖。

好似幾有效

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

繼續宣揚香港黑警惡行

又一奇招

Tui

算係好消息

真係好似法輪功

要繼續做啦

比法輪功好彩的地方係我地有哂片有哂相。

on9

好波

手足辛苦哂

共匪：唔理黑貓白貓，撚到過街老鼠就係好貓！

文宣工作不能停

應該要香港十八區巡迴展覽

最好攪埋世界巡迴展覽

Free Hong Kong Exhibition做緊

Base on法輪功再改良

推
網上版
影片version最好多多流傳

辛苦哂

繼續畀遊客睇

和理非活動真係仲有好多未開發

各有各做

多謝手足

幾百萬香港人創意無限
其產黨搞著我哋真係喊三聲

下一站係咪時代廣場？

push

可以試多個地方搞？

繼勇武轉職
原來和理非都有好多職業可以轉
諗起天外, 風水師可以set環境既屬性令戰鬥有利我方

辛苦手足了

手足好野

其實個展係陳雲提議
唔知連登仔會唔會又反呢

去多啲外國人嘅地方搞啦
西貢 港島 最好直接喺外國搞埋

全港有遊客既地方都放
密過法輪功

實有人走出來話「得佢一個諗到咩」之類

好似幾好

但有知名度既好似係佢最早提先
無記錯爆眼少女果陣已經有開始提出

和理非力量仲未用盡

香港人創意無限
黑警濫暴展覽可以令外國人更清楚
文宣無極限！

幫推！

其實活動唔一定要多人先有用

要推到全世界都知！

感謝 應該多舉行呢啲展覽

其實各有各做 根本冇問題架 佢地又冇要求你去幫佢做嘢 未做之前根本冇人知效果有幾大

都唔明點解會有人屌 係屌 佢地做埋啲無謂嘢除非佢地做左D對運動/我地有傷害嘅事就話要屌唧

兄弟爬山

推呀

Pish

10.20

聽日係咪仲有 想去支持下

尖沙咀做國際文宣一流， 大部分遊客一定會去維多利亞港

仲有咩地方多外國遊客？
值得再搞

Smart move
多謝楊小姐同其他搞手

好好 至少外藉人士更加深入了解 明白當中事情

繼續
link去影片更好

鬼佬係鍾意睇documentary、展覽，唔似香港人想速食
佢地要訪問下d有權利人士（G峰、何cc、民運人士）佢地就好受落

和理非做實事

大家估下下個邊個國家封鎖黑警入境

1020 尖咀見

多謝，1020

辛苦手足，P牌幫推

警暴要追究，但記得佢地係馬前卒，擒賊先擒王呀主打政府立會呀

應該要區區都咁播？

幾時整埋殘體版，向北輸出革命

Push

不如上LKF搞

係咪就係陳雲壇嘢？

呢步做得好

幸苦HKAA

多謝

山頂纜車站，側邊就係美領

各有各做，做得好，加油

有冇外國巴絲可以幫手做

有效要多做，唔好同班廢老藍屍糾纏哂時間

正 全世界都撐香港
今次真係贏硬

支持

Pushp

其實可唔可能叫gphone喺外國搵個地方搞返次

正爆

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

做實事要推

Shame on Hong Kong police. Condemn Police’s Brutality!

世界展啦

其實尖沙咀條連儂隧道係好多外國人同大陸人睇，人流又多，日日比人撕之後又日日有手足去貼

香港人既創意就係體現係哩啲位 好波啊支持

黑警係國際知名犯罪集團

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

搞呢個同籃球都好勁，人相對少但迴響仲大

遊客區和理非出動

有ipad 大茫電話 每個人都可以係一個流動既展覽

小心有人踩場

我記得之前甚至有催淚彈展覽，掛曬啲彈殼出黎
文宣

呢個有用過牆 可以守 值得守

流動展板

最驚藍絲放火斬人 守係要守 不過真係小心

會展巴絲打

原本首選機場

我聽日都去睇，希望見到大家

有冇相關報導tweet左？

@通街都係處

講事實姐
點似？

818之前講

我都記得係

警賊集團係全球知名恐怖分子. 有恐怖感覺係好正常丫

要將黑警惡行宣揚開去！！！

推啊推啊

要做多啲呢類型活動

正

呢個文宣堅有效

展覽聽日喺中環碼頭，希望之後可以考慮巡迴展覽

尖沙咀見

我真係建議去另一個地方再搞!!
下次中環，銅鑼灣

機場春袋搞唔起，攻遊客區is gd

做得好感謝

Good Job!!!

It is very useful

冇問題既，咁多譏陳雲提議，成果大家有份享，仲有冇咩橋呀?

G chi

good job Ba Si

感謝

手足好波

好似法輪功咁
而家有相有片

呢招好呀，其實都係法輪功果度copy番黎

堆分化熱狗呢個時又潛晒水

跪求同外國手足合作

謝謝你

和理非

C

陳雲

豬仔好野

為反而反

呢啲就係和理非應該做

有效就做多啲

眾籌發大黎搞

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

勁
兄弟爬山，各自努力

絕對有用

我都間中滲下同班外國人傾
講多D香港人第一身睇法
解釋佢地睇果D片段

佢地了解左回國再講/寫返
好過我講一萬句

一陣又會有陳雲haters 話陳雲乜都冇做，搶劫成果，痴線佬發噏瘋，共諜...（下刪三千字）

仲有唔只係黑警

大家知唔知 Junius Ho 哩個名
係好多外國人知佢犯乜野罪行

我未見過有外國人講完佢唔火滾唔爆粗

推，有用

Yes，811 之後佢就開始提議搞展覽會，請領事監場
（然後就會有一班陳雲haters洗版話陳雲搶劫成果，痴線佬冇食藥，冇做過嘢，係共諜... （下刪三千字）

又會話係今次陳雲有食藥

推
原來真係會有人未知事情真相架！

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

係時候全球擺當展覧

今日有去，展覽非常有用！吸引埋遊客黎睇！

文宣組好耶

有用，外國遊客集中既地方 都可以做到類似既效果

言歸正傳
1020
出黎啊 香港人

警狗惡行 為世不容

向世界出發

世界都有自己嘅黑警

加泰、智利、黎巴嫩

可以全部放埋一齊展示

多謝手足搞展覽

好pro

呢Ｄ文宣唔好停！

好勁！

tui

係手足嘅血淚換返嚟

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

要推

國師

下一次中環？

好撚有效呀
同啲外國大學present一樣
show哂出嚟
等佢睇
有咩問我哋再補充

唔洗咁較計啦，岩用就一齊用，idea係公開既，是咪先

6月果時既黑警放映會咁
今次對像係遊客而已

push, 應多舉辦

想睇原版

支持搞多幾次

其實可以一邊有展覽，一邊放片
個人認為主打831地鐵（最震撼同最恐怖）

一定要做

721都好重要

寧願話兄弟爬山
都老閪唔俾一次credit國師
連登仔

唔係我計較啊
係好多連登仔唔理佢講乜都會屌咗先
好多人係會因人廢言同雙重標準架
我諗法同你一樣 岩用就拎嚟用 唔岩聽咪唔理佢囉

大肆spread the message

勁

Pish 以文化方式輸出革命

做得好

要呼籲佢地抵制中國貨抵制支那所有嘢

香港警暴輸出國際

Ho ball

有d似法輪功d招
不過好波well done

最緊要英文

唔同地方搞多次？
例如銅鑼灣？

呢個得wor

銅鑼灣？

起底 block

其實尖沙咀遲啲可能搞多次

推
多謝手足

手足們多謝你哋

繼續窮追猛打

去多d遊客區搞

見到有人叫gphone係外國搞..佢地係外國戰線搞得咁好
但同時眾志籌款咁耐都未達標,好撚慚愧
利申：非打手 都係係連登見到有人吹雞所以課

仲有西環 多外國人又多支那人

X

F

可以再搞，點幫手

唉 法輪功

文化交流

留名

呢個係有冇成效決定性差異
所以大家記得有咩事影相拍片

多謝陳雲
多謝HKAA
希望連登仔唔好成日因人廢言
有可取嘅idea就要好好利用

push...
前排開始用Twitter

辛苦晒手足
會擺街站要幫手嗎? 即到！

可行

好靚